d 後生mk 妹好正

冇野睇

ig 都比左啦

唔多掂wo

好撚豬

咁都正 你一定好後生

我講得出佢後生
我已經係老坑

想屌

冇肉冇波咁都正 公廁雞黎姐

話時話, 點解啲MK妹咁鍾意揦口揦面咁自拍